[五毛入] 屌你老母你班撚樣開十萬幾個POST帶風向屈俾人打係公關拎光環可恥

兄弟爬山各有各做
有人覺得俾人打應該還手
根據法律出於自衛還手係無罪 你有權還手
另一邊廂有人覺得點都唔應該還手
各種原因 想和平又好 驚俾龜入 話唔算自衛又好 怕嘛煩上身又好
你有權還手 但你無權迫人一定要還手 尤其是你地班撚樣唔在場
你可以話佢ON9話佢蠢 但你係地班撚樣唔可以貶低佢人格
俾人打到KO左再企返起身再擋係暴民前面唔係每一個人都可以做得到

我屌你老母你班五毛狗
你地班撚樣同講義士自殺明志都係公關有乜分別
我真係睇到有片聽到D休班警叫守護連儂牆既人自殺
你地班人仲有無人性?

最後post一幅圖 大家要睇清全局

學其他巴打話齋 分清咩係支線任務咩係主線任務
請問幾時先至會再有反送中惡法遊行?

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

無錯
連儂牆好緊要
香港人好撚柒無記性
要等人每日返工放工都記得抗爭仍在進行中

有片

還手是贏肥仔，唔還手是贏民望